[集思廣益]等轉機有咩可以做

行到腳軟 又訓唔著

係機場

邊個機場

巴打係邊呀

食緊野 離左境

中東最有錢果個

邊個城市

去台灣炸

香港果個啦

仲以為你又係轉機

邊有咁岩阿

自爆下先

轟呀